[要嗌救命] 以後被恐怖分子攻擊及綁架

大家記得
以後被恐怖分子攻擊或綁架，除左嗌自己名
記得要嗌HELP!!! 救命呀！！！

原因有三

1. 你生命真係受到嚴重威脅，一定要求救

2. 比傳媒影到，你話畫面幾震撼？市民被疑似警察拉竟然係嗌救命，即時揭露左政權既不合理性同殘暴

3. 純粹副作用 - 令到班畜牲都知自己係恐怖分子，令佢地懷疑自我

求幫忙大力推

推

救命呀！！！我唔想死呀！！

Help!!!! I don’t want to be abused!!!!!

痴線
有得哎梗係狂哎自己個名先，愈哎得多之自己個名先愈大機會有人幫到你

好似琴晚問有無良心個男仔咁
前後有十幾分鐘，仲要有傳媒影哂，基本上一定有佢資料
而且中間夾一兩句救命唔會令到無人聽到佢個名，反而更加得到人注意

我都發覺點解無人嗌救命

本人心智健全，唔會自殺！！

其實唔係特登諗出黎既方法
而係如果係我，一定會搏老命求救

I am mentally and physically healthy.
Will not commit suicide!!!!!

要否定警隊合法性呀

你一日仲承認佢，佢對你又拉又鎖都係無問題，因為你係暴徒
依家要話比全世界人知香港被恐怖分子騎劫左呀！！

可唔可以幫手推

救命啊

Help!!!!!!

Help!!!!!! They are terrorists not police!!!!!!

街坊要嗌:黑警打人呀!

被狗追都要叫

要喺大眾眼中睇班狗係悍匪

成日話要解散警隊
你都要比人知黑警有幾恐怖同不合理先得架！！
你唔比材料人點有理據去支持解散警隊呀！！
你一日仲承認佢係警察，只要佢話你係暴徒就可以拉你
對鏡頭大嗌救命勝過你文宣千言萬語去解釋黑警惡行呀

唔好再承認佢地係香港警察

終於有人咁講，對面係恐怖份子 ， 真係慳返啖氣唔好再兜口兜面鬧佢哋啦，如果你真係想保護香港就做d更實質嘅嘢。

當有日全民都唔承認佢哋係警察有執法權，
仲洗問乜乜乜犯唔犯法架？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

嗌埋自己有冇受傷

哩句需要

唔會自殺，唔會自殘